黃偉民易經講堂 打劫廁紙 局勢艱難 更見香港人互相關懷 香港人事大手術 夏寶龍為何而來 紫微斗數父母宮

黃偉民易經講堂
打劫廁紙
局勢艱難 更見香港人互相關懷
香港人事大手術
夏寶龍為何而來
紫微斗數父母宮

20200218 黃偉民易經講堂

香港的劫匪，終於要打劫廁紙了！

香港社會在沉淪，這是《否卦》閉塞不通卦象的描述。

九七前，匪徒的目標是大茶飯，綁票要天價贖金，打劫銀行，連環劫金行。

今日，目標降到廁紙了。 香港人瘋狂非理性地搶口罩、廁紙，除了對疫症的恐懼，主要是對林鄭政府的不信任。

公務員不上班，學生不上學，不要打邊爐，不要打麻雀，不要唱K，不要慶祝生日，不要聚會，親友不要往來，社會在停擺，但政府卻要在十八區建隔離營，肺炎疫症診所。

全世界在集中隔離確診者，香港刻意分散到十八區。

因那些區議員太可惡了。建制派在區議會慘敗，區議員都是民主派，林鄭政府要在各區生事，證明這批年輕區議員地方事務不熟，辦事不力。

所以，要疫症在區內擴散，恐慌入區，懲罰投票給他們的香港人。 沒有抗疫，只在鬥爭。 中共走到生死存亡的關頭了。

中國疫，英國水，澳洲火，非洲蝗，這些都是巧合嗎？ 北京在一直隱瞞疫情，原因是要隱瞞疫原。 這 是天災？還是人禍？